[PS4]Final Fantasy VII Remake[集中討論區 10]

FF7 Remake 今日出左啦 實體版同數位版 你拎左貨未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

大家劇透唔該4層加密
by 巴打 AIMAR

Tifa同Aerith唔太識用

Lm

大家 入上面個Post 繼續討論

睇完平民本來無咩興趣都想入隻玩玩

岩岩爆左....
好想玩part 2
見到zack真係好滾動

今次支線好唔好玩？要唔要執石仔執青蛙？

會唔會比人炒呢隻game